費倫天拿球迷討論區(1) Let's be Franck

見冇人開post身為費倫多年fans 決定自己開番個!

2019-2020 Current Squad:

1 Italy GK Pietro Terracciano
4 Serbia DF Nikola Milenković
5 Croatia MF Milan Badelj (on loan from Lazio)
6 Italy DF Luca Ranieri
7 France FW Franck Ribéry
8 Italy MF Gaetano Castrovilli
9 Brazil FW Pedro
10 Ghana FW Kevin-Prince Boateng
11 Italy FW Riccardo Sottil
14 Burkina Faso MF Bryan Dabo
15 Uruguay MF Sebastián Cristóforo
16 France MF Valentin Eysseric
17 Italy DF Federico Ceccherini
18 Algeria FW Rachid Ghezzal (on loan from Leicester City)
19 Spain MF Tòfol Montiel
20 Argentina DF Germán Pezzella (captain)
No. Position Player
21 Spain DF Pol Lirola (on loan from Sassuolo)
22 Uruguay DF Martín Cáceres
23 Italy DF Lorenzo Venuti
24 Italy MF Marco Benassi
25 Italy FW Federico Chiesa
26 England FW Bobby Duncan
27 Poland MF Szymon Żurkowski
28 Serbia FW Dušan Vlahović
29 Brazil DF Dalbert (on loan from Inter Milan)
30 Uruguay MF Andrés Schetino
32 Denmark DF Jacob Rasmussen
33 Italy GK Federico Brancolini
69 Poland GK Bartłomiej Drągowski
77 France FW Cyril Théréau
78 Chile MF Erick Pulgar
93 Serbia DF Aleksa Terzić
COACH:
Vincenzo Montella:

KEY PLAYERS:
Federico Chiesa

Franck Ribery

Prince Boateng

German Pezella (C)

Dalbert

Caceres

Pedro

Marco Benassi

Erick Pulgar

Drągowski

隔離拿post過嚟圍爐取下暖

PLAYERS TO WATCH:
Gaetano Castrovilli
\
Riccardo Sottil

WEEK 1 Fiorentina 3-4 Napoli

WEEK 2 Genoa 2-1 Fiorentina

WEEK 3 Fiorentina 0-0 Juventus

多謝

Castrovilli好似幾好

youth 隊上
係中場有d腳法hold到波
分到波

Push

報到，遺憾阿斯托利走咗個年，件主場揾唔到邊到買

要係官網先有得買

以前鐘意Rossi
而家鍾意Chiesa

一樣
Rossi衣家變左free agent
其實簽番佢番黎打下都好呀

Montella: ”I won’t sleep tonight.”

與阿塔蘭塔（Atalanta）2-2戰平後，文森佐·蒙特拉（Vincenzo Montella）“今晚不會入睡”，但他感到佛羅倫薩在艱難的比賽上表現出色。

紫百合4場僅得2分排名在意甲聯賽榜尾，已經連續在18輪意甲聯賽中均未獲勝。

他們在對陣亞特蘭大的比賽中以2-0領先，但在比賽的最後幾秒鐘又被2-2的比分扳平比分。

“我們與那不勒斯，尤文圖斯和亞特蘭大隊交手，他們上賽季排名前三，我們對這些強隊的表現都非常出色，”蒙泰拉在意大利天空體育上堅持說。

“我們從所有這些比賽中獲得更多經驗與得益，我們應該以這首幾場硬仗球隊的精彩表演和精神士氣而感到榮譽。

“如果我們能夠在客場迫使像亞特蘭大這樣的球隊在最後一秒才能扳平得分，那就意味著我們並沒有太壞。我今晚不能睡覺，與此同時，我必須審視這支佛羅倫薩隊的整個旅程，我們走在正確的道路上。

“一旦到達球賽尾端，這是非常複雜的，球隊因傷勢而不得不進行一些替換。我們知道亞特蘭大隊非常擅長捲土重來。

“我必須看著這些積極的因素，因為其實球隊在大部分比賽中都表演出色亦很穩定。”

ATALANTA 2-2 FIORENTINA

就係果時睇費倫
都睇左廿年

睇列基艾沙個仔都係費倫踢緊

Push
希望Pedro 快d有得出
衣家都冇人打正前

達拔過咗嚟，有冇機變番昔日新星級數，要用比拉基嚟換唔捨得...

佢幾有表現wor
特別係左路對祖記果場
夠快同有誰攻意識

Biraghi就防守好d但唔快
同冇咩額外進攻野睇
左路衣家靠佢同ribery 啦

炒飛機仔請返柏蘭迪利啦

比d時間佢先踢4場
都係硬仗
Napoli Genoa Juventus Atalanta
都算係咁

不過我鐘意Pirandelli多
當年回憶有感情
Toni n Mutu

列貝利入嗰球難度都幾高下

LM

其實有冇機請雲尼亞里/史巴列提

樓主加油

好似費倫永遠唔會請到最一線既教頭

Yea

今晚3點

呢場6分波，上場臨尾俾人迫和好傷士氣，今晚主場要贏

頭4場都硬仗
呢場要win ah
對面
Gabaldini 同Qualierella
都唔可以睇少

而家森多都係尾2，呢場緊要

左列貝利右基艾沙

呢場贏唔到飛機仔9成比新老細炒

垃圾simeone 終於走

佢喺卡利亞里踢得幾好

有lineup了

開波啦 push

Pezzella goal..!
Ribery assist..!

Chiesa goal..!!

結束左上年2月17號到衣家意甲聯賽不勝紀錄啦

上實季*

費倫好多時贏緊比人迫和
今季都好幾場係咁

盡左人事架啦

FIORENTINA 2 - 1 SAMPDORIA

Arrived Milan station!
Tomorrow morning 0245
MILAN VS FIORENTINA

打巢乞兒米蘭please

"Frank Ribery make those defender look like they were 36 years old instead of him. "

Milan 1-3 Fiorentina Highlights:

Milan 1-3 Fiorentina ratings:

D. S.
58 分鐘前
The dribbling trident of Chiesa Ribery & Castrovilli seems like the days when Rossi Valero & Cuadrado trashed defenses several years ago.

前幾年有 Rossi Cuadrado + Valero
今年有 Ribery Chiesa + Castrovilli

Castrovilli 直係幾勁
攻守都做到野

越南一間叫la florentina嘅餐廳
掛咗件astori

咁有心仲有簽名

全場最高分
佢d hold波幾好

salah

十年費倫迷推!!!

好！
我廿年都黎

算啦
佢係利幾好呀

樓主有無like facebook個page

已like

直接睇官網official page

列貝利寶刀未佬，小基亞沙有啲位俾波好過佢去扭

後生係心熊d架啦
等列貝利教下佢啦

列貝利真心勁

Ribery made it like all the Milan defenders looks like 36 years old instead of him.

季初諗住會買烏甸個de paul，估唔到重用回收嘅castrovilla，連bennasi都要後備

Benassi 之前傷左有機比Castrovilli上
點知佢打得咁好

Btw Érick Pulgar好撚型又靚仔

上年隊費倫睇到我喊出黎
今年見到有希望啦
好感動

Fiorentina 1-0 Udinese
Scorer: Milenkovic

Man of the Match:
Erick Pulgar

施蒙尼倒戈即入波

上下水先
1-1追平國
叫出黎

DUSAN VLAHOVIC!!!